呃我情人節忙 原來一早計劃好屌西

分手前你話你情人節正日忙 後補
冇問題我信你 點知俾我發現原來聽日你全屋冇人
唔洗審都知你會帶女上去屌

愈來愈後悔當初信你
食屎啦賤人

咁你同我屌西，咁咪得囉

佢正日唔忙又點會全屋冇人?